69遊行民陣記招：6月9號升級言之尚早

21:55 都會問我哋民陣當日係咪有咩會升級，我覺得6月9號係言之尚早。因為我都問過自己一個問題，係咪應該要升級，升級到點呢？6月9號都未開大會，16號先開。梁君彥同我哋一樣都係睇緊6月9號點揭盅。如果我哋6月9號真係有100萬人上街呢，點解政府要七一前通過呢，就係驚七一多人吖嘛。我哋69就已經有100萬人喇，其實佢就無咗逼切性要七一前通過。梁君彥點解到今日都唔肯拎個時間表出嚟，就係因為佢都要開咗盅先決定點樣。依家我哋覺得係同建制派、共產黨係一場意志力對決。大家都好希望長時間底下會有變數去扭轉局勢。

23:00 咁建制派我諗佢哋最希望我哋民主派遊行會出現一啲行動策略分歧，繼而透過呢啲內部矛盾，係令我哋冇咗團結一致、眾志城城嘅力量。咁我哋覺得堅持人權嘅人係儘可能維持呢個團結力量。咁6月9號我覺得言之尚早，但未來我哋會睇準時機，我哋會睇下梁君彥出咩招先啦，可能田北辰收風都收錯咗㗎，因為個風可能過咗期呢。咁我哋會喺三讀之前，民陣會再有大型動員，咁我哋好相信市民係會再出嚟，因為呢一次係背水一戰，我哋香港人係必須要全力地反擊。

27:25 首先一樣民陣舉辦50萬人以上係充滿經驗，我哋糾察亦都係有經驗，所以我哋絕對有能力做好遊行秩序嘅控制。咁我亦相信縱然有好多第一次上街嘅人參與，亦會有好多好資深一直堅持民主自由嘅人會上街，咁我哋係會互相扶持嘅。咁我喺到提醒一句啦，6月9號最重要嘅升級不是行動上升級，而係人數上升級。我哋3月31號12萬人上街，4月28號我哋有13萬人上街，6月9號我哋有100萬上街的話，呢一個係創造歷史，呢一個係好重要嘅升級。

31:40 我會咁講啦我哋民陣一直堅持住建立一個平台俾各方人仕發聲。咁民陣自然有民陣自己一個形勢評估去儘量做好我哋決策。咁當然我哋冇辦法去強求每一個組織都認同民陣諗法，我希望佢哋知道民陣目標就係讓最多人上街，咁所以升級方式係人數上升級，而不是行動上升級。咁希望佢哋可以點樣同民陣計劃配合到啦，如果有唔同團體有唔同行動嘅時候，我覺得我哋真係要睇清楚先。民陣希望佢哋可以盡佢哋努力，同我哋一齊去撒回到呢個條例、爭取到呢件事。

32:51 好老土都要加多句，就係我哋真心相信、亦呼籲參加者係和平理性非暴力，因為真係以和平嘅力量先至可以真正有感染力。

33:45 我好希望我哋每一次行動升級都係有目標，都係知道做緊啲乜，呢樣係好重要。咁所以你問點解民陣6月9號係冇一個升級行動，因為我哋目標就係、依家最重要時機就係喺二讀之前展示我哋香港人意願，所以行動方式就係叫最多嘅人，包括從來冇出過嚟遊行嘅人上街。咁我哋升級到就係人數上無止境，但係形式上表示一個和平嘅方式。

要對抗五毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚五毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量

再強調一次，要杜絕五毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無理佢就可以，冇必要鬧戰）否則五毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂

呢班人真係 唔識咩叫一鼓作氣

指意佢地仆得街

我儘量打返原句，廢事比人話斷章取義
仲有講著白衫嗰段唔再打一次啦，可以睇返熱門個新聞po

我屌你老母民陣仲叫人著白衫去遊行

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

預咗69出嚟百萬行
但等二讀過埋到三讀先升級會唔會太為時已晚呢？
有冇諗過雨革咁多人出嚟都係咁撚樣即係而家靠人數唔夠力迫政府退讓呢？下下都拎03年71嚟J

6/9，到香港人，銅鑼灣見

國教之後到依家都仲未升級
旨意你哋做lead就真係

會散水

家下真係跟Marvel劇本咁
上咗infinity war先再上endgame呀?

16號先開大會點撚解69會係最後一戰?痴撚線

重點係，民陣唔認為69係最後一戰，所以未到要升級嘅地步，佢哋覺得69只係開始，仲可以有下一次大型動員叫人出嚟

可能泛民等2047先升級

哂9氣，肯犧牲都坐哂監，淨底既都係百萬行

聽佢意思，應該覺得71仲可以嚟多次大遊行

的確12號先至大會恢復二讀
69除咗星期日方便動員之外其實係唔啱時機

睬佢都有味，到時佢地一散就升級！

民陣由始至終都係消耗民意既高手

如果71前就硬過埋三讀呢 咁71出嚟把托？

有民陣係度主持大局，一定好和平好盛大好無用

奉勸大家唔好為其他人犧牲，有仔女既都可以話為仔女抗爭，無既真係唔好衝，無香港人會欣賞你

7月中至尾分分鐘會搞多次

二讀去三讀都要時間 睇就要睇泛民識唔識拉布
相信泛民到三讀時就會包圍立法會

到時當你有100萬人岀黎
政府之後唔講閪話
我敢講第二次動員一定唔會有100萬人
屌你老母又係到消耗民意

ok, 即係69為不必要遊行，大家去黎都冇意思

香港人就係無耐性玩持久戰，一戰決勝負就最啱香港人心態

唔去啦 去嚟都冇意思

冚世界都知雨革失敗原因就係因為唔升級
你依家講69仲言之尚早

最緊要理性和平非暴力，講粗口嘅都唔係同路人

好老土都要加多句，就係我哋真心相信、亦呼籲參加者係和平理性非暴力，因為真係以和平嘅力量先至可以真正有感染力。

YEAH

“大家都好希望長時間底下會有變數去扭轉局勢”

心存僥幸
邊個唔知等到中共倒台，一切問題會迎刃而解？

你地作為社運領袖，要做既就係帶領香港人突破困局。但你地既行為正正相反：等運到
呢個並非領袖既風範

如果一開始就吹到上endgame
今日記招個soundbite就應該講明動員一百萬人出黎
而唔係講咩人數上升級,行動唔升級
班記者只會針住你行動唔升級黎講

泛民吹得上endgame
就應該係用盡一切方法去擺陣
而唔係:哦,其實69都只係預演架咋
我地下次先係背水一戰,下次記住都出返黎喎,咁樣

你話69出完黎係添美道會公佈行動點樣升級
起碼都繼續引返班已經對泛民灰心但仲想出黎既人出黎
而家,碌鳩啦

班左膠肯定光速篤灰割蓆

唔止係唔升 係玩持久戰鬥長命 又亂釋「善意」放棄籌碼
掌權嗰班政黨社運人又無心戀戰想早早收檔

總之民陣就係定性69係和理非百萬行，但冇否定其他組織有唔同決定，咪睇下你衝佢係會配合定割席囉

最撚on9既係
琴日64已經有泛民話64會相當地反映69既人數
今日仲係咁打梗琴日64維園有18萬人既飛機

我理撚得你64有幾多人咩
你64係支聯會愛國愛民正義長存
69而家係守衛香港吖嘛
而家係反中共反極權
唔係平反你中共政府政治事件吖
你又唔係拎64黎增加民眾對送中既恐懼從而推佢地出黎
定係你要班反送中既人要有烈士既勇氣所以行出黎?

一鼓作氣，再而衰，三而歇。

屌你老母政情係咪倒緊69米

又中

咁到底應該著咩色衫 我真係好亂

民陣號召左班人出黎已經任務完成架喇
做大事真係唔可以旨意飯民
升級行動交俾群眾自發啦

睇你係咪民陣「同路人」

係講事實，如果到而家仲話怕激嬲共產黨，班泛民真係無得救

和平遊行
行完各自各返屋企
依個係777最想見到

根據過往經驗
帶頭遊行既人一夠鐘就宣佈解散
然後幾分鐘之內從示威者之中離去完全失去蹤影
係留守既人士之中亦都搵唔到佢地
或者去左食飯，或者返左屋企

屌你老母淨係要人數升級唔要行動升級，講到尾又係想荷包升級，on99

民陣唔會升級就一早知啦，根本就係最保守嗰批泛民覺得點完人數就嚇得走政府
想升級唯有睇其他組織，除左本土，人力眾志都有啲可能

你估71佢地就會升級咩
到時咪又係散水下年再見

消耗民氣，水照cap

想民眾自發嘅話, 好心就收嗲咩鳩言之尚早

又想鞏固自己大台地位

最撚憎成日講咩和平理性示威，屌你示威都預左有衝突架啦，和咩撚野平，日撚日都和平理性就唔洗旨意抗爭成功
我話既

小心割席篤灰

上面班友永遠都唔明

糾察有經驗呀，想衝嘅巴打睇路

打持久戰，永續遊行

對抗外敵前應該先同泛民班撚屌達成共識

好老實講，個遊行主題唔係和平，而係激進的話，根本叫唔到十幾萬人上街
唯有各有各做

算吧啦 一百萬人？

各大平台都係用終極一戰宣傳69，佢哋覺得之後仲動員到人，明顯同民眾理解有分歧，69之後真係狼來了

民間籌旗陣線 係咁上下架喇

打鐵要趁熱，係都要等到度氣過咗先行動升級，可唔可以唔好膠到咁呀？

我覺得6/9之後嘅人只會少，唔會多。

行完散水跟手政府就會撤回？
唔好咁撚天真啦屌你

人地要永續抗爭嘛

升級驚趕客
有好多一家大細嘅行出嚟
呢班人先至係佢地財主
唔通靠你地班柒頭開飯

Be water啦屌
要做咩事都好
香港人好多好有默契
你唔係以為民陣記者會中
好直接咁講佢地默認有好多突發行動掛
樓上班人係咪想差佬落重兵力

永續直至在座各位準備火化個日

要搵一架車撞反佢/撞爆佢

咁姐係唔算endgame la

真，連登仔最能醒，大律師都行埋一邊。

行多幾轉 個錢箱又滿啲

真理
六九就好升啦
唔係嘅話六九遊行根本唔使搞
戇鳩鳩

成段野 我睇到幾個重點

1. 和平理性非暴力
2. 糾察隊
3. 人數升級 唔會有任何行動上升級

總結：今天我

民陣始終都係天真
如果我係淋病 見你班ON9仔69都惡唔出樣
肯定唔理食相好醜拿拿臨71前谷過左佢
重會比下次機會你咩

差佬拉小販都兩三架警車，個日係咪都會落重兵㗎啦。

吹到咁大，個日就咁散既話我真係以後都唔去民陣既遊行
呢度民陣既人即管屈我做五毛

爆呔容易d喎

928就係和平理性非暴力先搞到一敗塗地
69仲要學多次928
民陣個幾條友睇路啦

真 大律師咁叻 應該乜都識 叫佢駁下電 砌下泥水
再唔係叫佢寫下App

講法律就話叻姐 全能咩 on99

呢幾日有好多post喺度分化大家
唔好理咁多6月9號出咗嚟先講
到時如果政府冇反應
我哋先再搞其他升級行動都未遲

消耗民氣

所以連登仔政治觸覺好過大律的？

成熟少少先
人地做民陣發言人
唔通乜柒都講哂出黎？
個遊行就係要和平理性
完左遊行做咩就自己心照啦屌
過完旺角果轉唔通仲咁高調？
成班係咪打機打上腦？
你地係咁撚搏做大事先好
咪撚縮唔屌你老母
你話我5毛都無所謂

咁即係唱歌啦？
出到嚟聽到唱歌即走
自行放棄

多謝大佬

有撚用咩 水砲有得調較射程

直接無視唔洗鬧 慳啖氣

升級撚 勇武撚好心手你地自己起個壇唔好攪破壞啦 踩學聯拆大台遍地開花結果毛都無條 成幾年睇你地表演影都無

而家有人起壇有人跟咪由佢地試囉 你無眼睇一係就沖政府總部一係就去打立法會 唔應該係度扮幫忙

如果第二次個人數小人過6月9好多
我係港共政府就會厚面皮少少
格硬屈話部份市民開始理解條條例點運作
冇出到黎遊行
大條道理咁硬過

照搬民陣記招說話都叫分化

等於同人賭poker 一拎到牌就揭自己底牌比人睇 比你好彩，牌面好撚大（遊行人數好多）人地會驚咩？

垃圾就係垃圾 不思長進 以往個套做法成功香港就唔會行到今時今日依一步棋啦。醒未呀？ 唔係一定要行動升級 但都唔好講埋比對手知你下步棋會點行呀

利申：69一定出

大佬，得我地新一代先會肯衝，最多都係一萬幾千，你未遊行就同人講：「遊行最後會衝」
一定會搞到中年同老一輩唔參加，到時候警犬數目仲多過我地

民陣冇錯喎，佢作為主辦單位，唔通前幾日就講定「我地行動嘅目的係要重演雨傘運動」？佢咁樣講完9號仲駛撚遊行？

記唔記得有年七一獨派搞集會，冇拎不反對通知書，出到嚟三步一崗，連聚集人群嘅機會都冇，仲要全世界俾人抄哂牌。係咪想又變成咁？

雨傘都係有合法集會打底，之後再衝返嚟㗎啦。
大佬呀，2019年喇，乜都畫公仔畫出腸咩？

Anyway，我估民陣班友到時真係唔會衝嘅。咁但係民陣唔會控制到其他人衝，到時咪大家執生囉。

最後講句，無論呢幾日你睇到啲咩，6月9號都一定要出去。

完左先嚟plan?

好肯定行完就散
就算有人想有行動佢都會即刻宣佈集會/遊行結束，割咗席先
但事實係冇和理非根本聚唔到咁多人
真係睇６９到時咩情況

Ray Wong 尋日講得好啱嘅係今次情況同之前唔同
今次係全世界都睇住你香港，同中國關係好tense
希望有嘢會發生

即係民陣最後係會號召進一步既行動？

冇人叫佢畫出腸 但說話唔使講咁多講咁白
而家民陣咁講就反而表明晒意思嗰日得個行字百萬行

民陣咁講野就預左啦
民陣一散 一齊包圍
一定好人唔走

不如大家用念力屌死中共同港共好無呀？

係要搞散道氣

sorry 71已二讀通過

公益金，百萬行，走兩走，冇晒人

其實最好就係個個星期日放假去遊行做俾旅客睇呢個政府幾咁on9 只是keep 到就可以成勢

民陣=又要威又要戴頭盔
未遊行就鳩縮定先
升唔升級你話事咩
你從來都係鳩做

唔講咁多 去咗先

二讀通過仲要過全體委員會
表決修訂 同埋三讀通過架
民陣今日都講到明三讀會有行動啦

三讀肯定半個鐘內完成, 到時end 就真係end 啦

屌得好

所有革命都係暗做架啦

律師=政治觸覺大？

路線唔同，有d人負責提高遊行人數，有d人負責提升遊行質素，兩方面都好重要

但係立法會 建制派控制矖
泛民冇力反抗

同你地班連登仔比係差啲嘅。

係咁撚醒唔出聲心裡支持既話
魚蛋嗰鑊就唔會成班出黎譴責暴力啦

改正返先，發覺我打錯咗日子

第2句紅字
6月9號都未開大會，12號先開。

你今次咁多人行出黎做唔到野唔係仲諗下一次啲人會再出呀
呢班人係咪腦裝屎

你地引以為傲既就係你地既辯才
你地既法律知識係你地既生財工具
無論控訴或辯護，你地既服務對象永遠唔係真理，而係出錢請你地既 client, 係你地既自身利益，係 wealth and fame

又想起大台

對付車. 係未應該用番車. 拖頭可唔可以硬爆

我夠膽講
出得嚟行依一大班人唔係淨止想齋鳩行
而係想有實質嘢睇
仲繼續鳩行
下一次仲想有咁多人？
發夢啦屌你老母

69未到已經諗定下次，呢樣真係最嬲屌

新界東北
王維基
高鐵
呢幾單都係拖到冇哂民意就收咗皮
我就唔信民陣你係三讀之前可以再動員啦
拖拖拖 次撚次都係咁

你係主辦單位唔想講野咁激進咁進取可以理解
但係都唔好同人講欲知後事如何 下回分解

我洗鬼你地班癈柴幫我決定?

佢地真係當七一係乜野有號召力既日子
仲用緊03年遊行黎打飛機

仲諗七一
你真係做到野唔洗年年行啦

只會睇身分 咁梁美芬你一定同意佢講既野啦

唔講野冇人當佢啞

唔通民陣同你講魚革咩

天時地利有
次次都係差人和
消耗哂啲民氣仲抗爭條撚呀

垃圾

有無民陣fb page ，想去屌

黃台仰都叫人唔好衝，你班連登仔就叫人去死

樓上班人智商幾多？出口術都睇唔到
以為聲明 = 部署

留返時間 屋企訓教算

唔好比共匪再有藉口
更加要比國際社會知道我地香港人係值得幫既，多年來英國努力令香港成為今時今日國際既社會地位係唔容易！
遊行要和平理性方式表達訴求
而六四係一個好好既歷史證明，所有人都企喺民運人士既一邊！

Source?

民意用黎籌旗同消秏

咁簡單既道理，香港人偏偏唔明

呢度好多三毛分化
唔好比佢地影響
69一定要上街！

其實民陣咁多年黎都創造左唔少職位，養左一班人要靠佢開飯
當施捨

出咗黎先算

一鼓作氣

6月9吹到咁撚行你鳩行完散水
下次你真係想升級嗰陣都冇咁多人啦

民陣有planing

真理,但香港人和平慣唔會相信
自己呃自己

今日係facebook見到有人開post屌飯民式遊行無用，啲留言全部都係「最緊要和平」、「咁你想點呀？」、「你去衝囉咁叻」呢類高質留言

提供少少資訊
條例立法二讀三讀可以同一個會議進行的

【逃犯條例】梁君彥：政府有權安排何時二讀 曾一日三讀通過法例｜香港01｜政情

法案的通過

拉布？拉條撚咩⋯⋯
平時有冇睇開大會內會？
拉布一係就比人剪布
一係就比人趕出會議廳
拉 拉拉鏈就有你份

如果69出黎和理非嘅話
咁我留力71高歌今天我啦

一聽見話叫大家着白衫
就知為割席做好準備.....

其實已經割左 睇埋其他連登飯民打手呢兩日都轉左風 叫勇武分開搞 唔好痴埋去

今次飯民都知送中係過硬 遊行都係行下做個樣 想係歷史留下名咁解

老實講 今次飯民如果乜都唔做下
只會將佢地嘅政治本錢燒清光

你係咩人，大家心知肚明啦

邊會, 佢地可以會永遠的忠誠反對派

連登仔：香港終局一戰

民陣：咁我哋會喺三讀之前，民陣會再有大型動員......

成撚日問民陣下一步點做 有冇進一步行動
屌 我地係撚民陣咩 我地答完話衝你係咪帶齊裝備衝先
想知自己上佢地facebook/打電話問候佢地啦！

放心，fb班支持者會相信飯民盡咗力

好明民陣嘅意向。
而家已經講定有機會升級，會嚇到好多人唔敢出嚟，特別係之前拉咗咁多人。
反正會有下一步行動嘅人，今次出完，下次都會再出。今次最緊要係引到潛在會出嘅人出嚟先。

真係覺得人好得閒

意向就係 升級？第日先啦

最慘係有前科，你民陣口唔講會升級，真正心諗嗰句又係乜先？最怕到唔升級不特止，仲篤埋灰呀！

痴撚線 淆底仲學人吹雞
收返你啲糾察返屋企煲醋啦

你諗多左 民陣其實好明確講左係一次和理非既遊行
而且佢地亦冇真係覺得送中有幾嚴重 唔係咩end game

第一 佢地都講左會組織下次行動
第二 真係存亡關頭既話 跪左地求其他門派放低前嫌出來幫手啦

你細心諗清楚 對飯民來講最緊要既係咩？係票源同捐款呀

仲有 飯民既領導都係一班老人家 老人家同後生仔最大既分別就係唔會想有大改變 大事件

今次如果升級, 應該外國會出手幫拖

最有經驗嘅糾察隊隊長係日本嘆緊世界

冇其他手段就真 搞咁多年都係大枱做法

正式宣布 六九 全港真正港人 Ready

69糾察is ready. .篤灰

民陣出師 其他師兄弟各自修行啦

又黎消磨意志

勇武既人冇傷害過和理非 冇係街指住佢地個頭屌佢地怕死果d 因為大家明白各有包袱

但飯民就調返轉 篤灰 割席 已經打破左信任

要勇武 冇人屌過佢地懦夫
你有你做 我有我做

但每次臨門一腳 總會比班愛與和平調轉槍頭隊
點玩呀

講選舉講利益
就想拎哂你果邊D票

落敗就屌鳩你界票
唔協商出選
永遠想放入去既都係佢自己安排既人

好撚攞命 不停重覆再重覆

碌唔夠廿秒，有人話一定要唱海闊天空，話好震撼

留守囉

得罪講句 揀得禮拜日搞就已經唔預人留守到第二日

政府之前已經殺雞儆猴
大家小心 唔好上腦
香港人不值

人地真正目的係籌旗同拉票

依家係10萬個示威者對1萬個警察

唔值得幫呢班on9勇武

民陣fb:
Agnes To 如果大家一齊唱「海濶天空」會更震撼

我回撚左佢啦

無撚得救！

屌你老味到2019年重未瞓醒，一鼓作氣啦，次次都有大雞吹啊

民陣都係維穩團體黎 屌你老母
一係就乜都唔好講
講掃興既野做咩

實戰救港 帶埋passport

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

借用梁仲恒果句

邊會有球隊係決賽前講晒會打咩戰術？

民陣咁講呼籲更多和理非既人出黎冇錯喎

只有越多人加入，不論係勇武定和理非

對69當日行出街既人更安全

執生啦

咁你咪成班人行去射唔到嘅地方囉，唔通差佬推架車去射鳩你咩。

講到69啲人係一個大球隊咁
呢段記招，唔單止畀班官睇，啲會遊行嘅人都有份睇。換言之，你講咗會和理非，但做到一半突然升級，你估啲人會唔會跟？如果民陣真係有咁嘅魄力同戰術意識，咁我係會真心服。但事實係，唔少人根本唔信泛民，認為到時唔單止無各有各做，互相掩護，反而會畀人賣出去，割蓆。